\beginsong{Due re senza corona}[by={A.Mei -- G. Carletti -- L. Cerquetti -- M. Vecchi}]

\beginverse*\nolyrics
\[A- G | C]\rep2
\musicnote{Ripetere dopo ogni rit.}
\endverse

\beginverse
Il \[A-]tempo in fondo, il fu\[G]turo che attende
\[C]quello sognato, quello che è stato.
\chordsoff
\[A-]Solito moto, \[G]a doppio senso
\[C]passo a passo.\smallskip
\chordson
Ed ecco una \[E]storia, la \[A-]storia
\endverse

\beginverse\chordsoff
Il tempo gioca un ruolo essenziale
sui miei pensieri, sulla strada
da fare, e segna nella memoria
eventi.\smallskip
Ed ecco una storia, la storia
un filo breve che ci lega
\endverse

\beginchorus
\[F] Siamo una cosa sola,
\[C] due re senza corona
\[G] un equilibrio perso 
\[A-]sotto questo cielo.
\chordsoff
Siamo una cosa sola
due foglie controvento
due specchi con un solo
fuoco di riflesso!
\chordson
\[F] Solo una voce,
\[C] solo una voce! \[E]
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Il vento è un cerchio, e muove 
lentamente le leve 
del gioco della vita
da vivere insieme.\smallskip
Ed ecco una storia, la storia
un filo breve che ci lega
\endverse

\beginchorus
Siamo una cosa sola
due re senza corona
un equilibrio perso 
sotto questo cielo.
Siamo una cosa sola
due corpi senza un velo
due specchi con un solo
fuoco di riflesso!
Solo una voce,
solo una voce!
\endchorus

\chordson
\beginverse*
\[E]E se la vita a volte \brk può sor\[A-]prenderci
\[F]saremo pronti a dire \brk un altro \[C]no.
\[E]Costretti a volte anche \brk un po' a di\[A G F]fenderci
\[G]due mani a pugno chiuso \brk siamo \[E]noi!
\endverse

\endsong
